港台一名兼職女記者被控參與暴動

二十歲被告朱梓瑩本身是嶺大學生，在港台任職兼職記者，她被控於周一晚與二十三歲運輸工人柯俊明，在油麻地彌敦道近窩打老道交界與其他人參與暴動，兩人毋須答辯，裁判官批准二人保釋，案件押後至明年三月十九日，期間不可離境，要交出旅遊證件及遵守晚十一朝七的宵禁令。

擺明記者先玩野

咁on9

On99

不如將嗰日
由太子到尖東一帶嘅所有人
（咪撚漏居民旅客）
全部起訴

唔撚洗煩

依家暴動罪公廁過行為不檢
行過又告 經過又告 記者又告 fa又告

勁
只要係記者放假個陣告佢暴動
然後所有記者都都守宵禁令

咁夜晚就可以無晒記者👍

法治

記者被清算